[7月新番]狂賭之淵 第5話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

留名

lm

顏藝

連登仔唔係睇人仆偕最開心咩？

百合

Lm

有冇人買?

今集

套野好撚正，追到佢撲街

D女好正
但今集好馬後炮FEEL

今集唔算出千啦，係條友on99姐

咩黎

仆街下星期無得睇

想問男主收到果張支票係咩意思?

明啦

點解

捉規矩漏洞姐
而且個監督都係想耍鳩個男仔

有高潮樣就買

停播一集

黏土人